[太陽於西方落下] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (56)

[/quote]

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

日出東方 燃點希望

btw 冇人睇勇拓大戰？

still crying

勇士贏撚硬睇黎做乜？

Time to fall

腸

6th pick <->ball
deal?

唔想睇

大腸

CURRY PASS

CJ

燒鵝唔使睇ad面色trade都得

個個都講抽波波唔睇勇拓
拓真係好撚慘

咁快撚d trade ad去湖啦

no

Curry精神過打箭嗰陣

不了

仲可以trade pick 嘅

連你都 no

是旦拎多個小牛pick都得啦

無左KD佢勁返好多

尋日睇到人講zion 下限係Randle 而家俾zion跟佢學野

廢鳩又傳落人地個頭到今季已經試過1次傳落湯神個頭到

Shams：安東尼-戴維斯請求被交易的立場仍未改變

屌你curry 準到

又係時候扮廢

湧守得幾好 睇下Dame time表現點

抖左四日
手指應該好返

學個腦？

鳩射chok手感

咁本身多個Rookie第一年都冇咩幫到佢既
加上佢本身就想去湖

場西決好似練波咁
場上面D人又靜
連勇主場都唔係點鳩叫

zach collins 籃底空哂都炒
d 底廢到傻
唔好比人炒算收貨

張相好得

點解湧要咁夾kanter
有冇人解釋吓？
連放兩球籃底比人

腸狗

sf個班中產

但湖都唔知畀邊啲球員
鵝先肯放

100% 既波有咩好討論

主場球迷覺得食硬
冇咩緊張位咪唔叫

湖得班垃圾就算啦
又想比人撚多獲咩

2隻牛撞死人

湧守過登登 要守呢隊真係冇難道

想睇Seth 1 on 1 steph

兄弟大戰

兄弟對決

兄弟同場

最搞笑係拓班人好唔集中
接波都甩下甩下咁
真係覺得自己一定輸4-0自我放棄

allin 就得

咁又唔算綠同紐都柒左

6th pick 廢到
拎去換其他野好過

有3分咪叫

但守唔到內線

好想知Dell諗緊乜

Curry老豆老母

LOONEY

邊個po啊？

ball ig 4pick 未來 一至兩個pick
古斯馬可能唔洗比 阿占契細佬

Collin

呢個playoff勁咗好多

朗肥咁勁

快啲比波佢兩個對决

今年選秀做馬

第一個應該換既就係kuz

我覺得俾埋就一定得
Pelicans 有得落台

zach collins除左靚仔仲有咩作用

廢撚到

邊隊籌碼有多到

幫手抽波比人trade

hood !!!

拓個中鋒乜水黎 有陣capela柒味

佢Run戰術真係做得好好

老豆老母

looney好高效

湧真係輕松到…

早知道是這樣
如夢一場

預期之中嘅

拓柒繼續同勇鬥攻等死真係

有用過Lenoard

佢老母都幾正

curry老母 ok喎

松你老母

Looney底薪真係抵到

驗下眼好

原來steph 似佢老母多d

垃腸狗嘅旭日初升呢下
司令出嚟解釋下

真係ok

原來先22歲

正過stephen老婆

算Keep得幾好啦

真係OK阿屌

真心好慘
全季開心得一日，個日仲要係尋日自high

agree
老母正過老婆

點解分差咁細會係輕鬆...

湧出個垃圾時間陣

大把錢梗係好

手感仔老婆生完之後走曬樣

有好樣過咩

好淫

點撚解個collins可以射咁撚多波 仲要唔撚入
搞到埸波好撚閪

cj

Seth條女先柒
河父個女 仲要係pg 玩完先比佢
Seth

佛祖救世

hood唔係傷左咩
咁快好番?定打緊生命籃球

Cj爆完gm7 唔掂喎

浪花無kd先會上力

拓柒要羸一定要雙槍以外有超發揮 想射起多件JA

唔該幫的推到佢見到 推到佢流眼淚

竟然有play做畀cook真開心

撚狗咁撚

黑色

KD同Splash bros互相限制左大家既高度

屌 PG幅相笑撚死

湧d人輕鬆到

連鐘咁撚廢都有

KD不嬲係最大得益者黎wo

咪係，明明bench 打bench 應該有優勢

而家勇個陣廢到無輪...湯神帶住4件後備打

通常打得咁撚HEA最後都係玩波玩輸
今場睇好拓

係都比hood turner射喇 屌個collins花樽黎 都可以有咁多出手權 屌那星

又要turnover又要炒籃底 仲要諗都唔諗射三分 來來回回都失左九分去 仲要比人set pick企九尺咁遠 痴根

湧出呢個練波陣 我覺得好唔尊重對手

夠做啦

倒水陣都有得lead
拓柒廢撚到

頭一兩年夾得好好
Kobe golden democracy
死亡5小
唔係無廢鳩iggy唔係會比ki

可想而知雷同金嘅level

當常規賽咁打

發現上半場都係Thompson 頂住

輸比ki*

互相令件事變得輕鬆左囉 以前Carry住西書幾撚柒辛苦

勇之前冇試過咁樣4後備陣
一樣屌打你

cook哪來的自信射波

輸了輸了

73 9嗰年咪就係咁

都入過一次決勝㗎
有三兄弟加全盛Ibaka

白CURRY

加體毛foul

我指前兩輪好似冇，好似過左火箭點打都贏咁而家

當年西書會上腦 但唔爭波

Kanter屌打籃板

仲唔夠Clutch time成日支箭標撚左去無回頭

但係冇屌打到補籃

佢啲basketball iq eq咁多年都無進步過
過多幾年體能開始下降就收皮

細curry 瘋狂打鐵

好殘忍

呢d foulmoving screen仲要foul人reaching

拓咁樣守pick冇得打架喎
矮仔畀人pick開，高佬沉太低

廢鳩勁到

已經諗到大咖哩食飯會同細佬瘋狂表演咬牙膠

大curry今日好撚勁

勇 d後備咁射得

湧curry唔係好識裝charging

打你老母鐵

湧咁hea嗰日通常玩出火

場波悶到

Diu Steve kerr真係好撚勁

拓真係好廢

Kerr 11人輪

Harklees good block

Mike brown

拓一路都攻唔入

個年已經預示咗OKC既傳統 —— 隊波永遠都冇教練
OKC成團以來隊波從來未試過有戰術

無話唔夠 係後黎爭埋波打 kd擺明唔中意 想走

係咪我眼花冇kd好似勁左咁
D ball movement又多又smooth

炒粉大會

我都覺

73-9 有冇KD?

其實kd係湧個體系到打第六人可能更好

屌勇士今輪根本就練波

根本kd就係笠水狗
冇kd都咁勁

係
有KD就會依賴佢
由其冇手感嗰時

拓柒廢夠未 想睇埸好波都咁難

禾拓生性未

做返以前Barnes啲野 俾返嗰波手感發板

推呀 司令

係人都唔鍾意啦 俾著你Hot hand但係無波到手你會點

True
有KD太倚賴佢單打唔做戰術，復出如果調整到應該三連霸無誤

拓7算啦
下線雞塊都斷左佢右手
重想點 廢鳩一定如入無人之境

係啦係啦慢慢講73-9 3-1

kanter真係唔識守波 明知係curry都唔行前兩步

平時打kd一個都夠，廢curry 企係到出糧

勇真係剋死拓，拓啲pick and roll畀勇無限換防守死

雞塊可能偷到一兩場
拓真係4-0

重記得有人丁佢防守

成班人唔記得咗 勇本來就係一隊冠軍隊.
係KD 呢隻死 25 狗過去令到成個聯盟一潭死水咋.
屌撚咗好耐, 今時今日撐勇既都唔知係咩狗來

佢講得幾好

都唔知笑好定替大腸慘好
前幾年係咁抽第4 宜家直情第6

廢鳩season係搞笑
但佢守center有一手

唔覺

當年雷上限 真係睇西書 可惜

鏝狗過來玩具post

天勾

但係就算KD係到都可以做呢啲ball movement
不過唔知點解通常一係KD單打其他人企，一係就打2 / 3 men game然後KD企

成個西岸得柒箭叫做有得打下
其他真係唔使睇

廢鳩呢球

KD用意本來係Run唔到戰術 可以俾個波做最有把握既單打
但Kerr用撚到上晒癮 忘記初衷

湧主力就倒水

成隊勇都係自己養
全部自己pick
Curry klay green
你係gm個summer有得買kd你要唔要?

cj 啲floater真係好j到不得了

原來湧贏緊4分 唔講仲以為半場炒40度

Klay真係冇壓力就唔識入

CJ今日真係派大膠

勇防守幾勁今日

game 5 開始先識入

無R聯踢啊

二菇出力未

Klay勁少陣ok?
唔好mark得咁活躍

可能無R聯啊

擲到6 仲唔係好野！

對住拓無咩險機感....成隊勇唔夠小心

73-9勝亞軍
之後簽kd先拎到冠
kd同勇係到威圍喂

勇hea打緊

lmao Kanter守P＆R真係on99

雞塊兩隻面守得幾好再加有肥仔內線
我覺得有得同勇打下
但輸經驗

勇迷係咁

手感

手感一波帶起左

咖哩一上力就冇啦

33333333333

又3

手感仔返黎啦

勇落後廿分=平手

大curry開始連甩狙都入，係咪唔使睇

問題係拓想攻都攻唔到

拓唔守curry 過pick pull up 3既

拓第唔知幾次剷入去傳波俾人偷

得番10秒會然仲慢慢帶過半場

左手射都係爭啲

証明畀 curry 咁易接到波會畀佢搵到手感

有守嫁喇 頭先咪block左次

拓柒追到4 分以為有機就射兩球3分拉開
撚狗咁撚

KD好似毒品咁 搞到啲教練依賴晒佢
依家既勇士 醒返少少

真

對Curry你P&R個bigman沉到去罰球線，想睇佢表演？

73亞+KD黎左之後
Kerr就行保險戰術
俾KD做戰術核心
就算Ball movement唔掂都有KD埋尾
但其實73勇上限高好多

左手中場鳩掉都中框 on99

個球守得好
呢球冇人跟

輸基本功
成日掛住玩花式

湧習慣第三節先收割 仲出左咁多後備練下波 輕鬆到

廢cur終於有番手感

俾佢拎住個波舞既話 會射到你仆街

西決咁撚hea既？

請問我睇緊regular season 定 西決??

Lillard半場5to

exactly
但係問題係根本KD都可以走off ball，不過當KD在場既時候，唔知點解佢好多時唔係戰術一部分而一直企零度位

所以我唔完全同意冇KD既時候ball movement smooth咗隊波勁咗，而應該係有KD既時候你冇叫佢做任何ball movement，所以隊波睇落冇咁smooth

似summer league多d

拓D命中食左屎...靠個底頂一頂...
但防守真係差....感覺勇D進攻輕鬆過箭好多...

唔知細佬見到大佬打得咁好個心點諗呢

留名睇三節湧一波流終結賽事

勇開始玩波，第三節kerr肯定又出個鳩陣倒水

因為KD根本球球顏射都入 kerr有時會由佢單打 所以D ball movement停哂

拓 個雙槍唔起q 真係唔洗打

淨睇比分 好似打得好刺激 真係睇緊波 就feel到湧撚狗

CJ 同rapper 一剷比人夾
再傳
比人偷波
無限loop

都睇咗廿幾年

都唔係第一日啦

第二節頭佢出個鳩陣都無出事

但叫KD跑動咁多就驚佢第4節冇力

尋晚同巴打講咗好耐應該點守pnr
呢個應該係我地心目中其中一個最差既守法來

勇上回合守開基石...呢場防cj同會然當然易D

其實kd留體力都係好事黎 起馬到最後時刻仲有力可以入關鍵球

big man一沉對面就好多選擇

真係似regular season多過playoffs 仲要係西決
同箭勇個對比好大

箭個陣 先真係有得打下 不過衰7

守其他人就得，守手感仔喎而家
明明拓柒自己打癗就係用Pnr針對adams，而家就畀湧懲罰返

上年勇vs箭 真final
今年勇vs箭 真西決

岩岩訓醒
有無人見到我手足司令哥
想挽留佢

推po速度同場波精彩程度成正比

拓防守一衝就散

尋晚串左成晚
一起身咩都冇

想會然贏

箭依幾年砌隊砌到專打湧 其它隊唔係

慘

勇騎game 1打到分唔到勝負又唔見你講
要不是jr?

仲要俾佢最憎個隊湖食住左 屌笑撚死

砌左幾年都係....

但東強西弱又早左
你睇下東岸5-8打左啲咩撚出黎

同場競技嘛

宜家屌緊kd 25笠水
勇有得簽當然簽啦
問題係Kd唔應該入勇

big man唔可以企太低
呢家咁既防守其實好低級，呢家防守唯一可以成功既方法就係博對面射唔入
同埋Curry唔可以咁容易跑入拓中路，入到中間就算唔射Curry都會有好多option分波

話唔定6pick執到寶呢

番去食飯睇電視個時
大佬係咁將啲垃圾係細佬面前遠飛入垃圾桶

箭(哈登)自己唔爭氣, 幾年前阿湯單核帶隊都打唔羸, 馬刺無可愛又輸, 無杜勇又輸, 成日輸埋啲on9波, 哈登次次無左強敵就變左軟腳蟹

其實無jr果下打OT機會都大
下下絕殺入硬架咩

佢要point guard都仲有d ok 嘅
係冇ja咁勁姐

次次都自爆

根據呢段片分析
某程度上kd在場限制左ball movement
因為佢既企位問題
湧run戰術係冇咁順

大腸可以做係叫monty打個電話俾pop
問佢6pick揀咩好
大腸都冇球探

你肯來我實肯簽
難得咁大隻KD隨街跳喎

jr拎到籃板直接上到就lead2分啦
但起碼唔好輸得咁智障先

所以話呢個series唔可以用Kanter太長時間，真係比人撚狗

簡新人唔關pop事

Curry隻手未好返曬啦，打打下都會撳住隻左手，好似重痛緊

係叫pop叫球探team幫下手睇埋

果下籃底仲有廢鳩係後面捕住
唔係大家諗咁易

唔關事，佢地全部big man都坐得好低
我諗應該係佢地戰術一部分
至於點解佢地會咁諗我就唔清楚

咁易好咩

其實好正常
你見MJ Kobe FOJ全部都唔會同你打無球
無波到果陣就係企死一個位等接波單打
如果唔係就索性企到個進攻完結

KD除咗嚟勇痴冠 就係想挑戰以上三人嘅地位
唔幫隊友做拉空呢樣我覺得係KD講數時嘅其中一個條件嚟

俾騎贏到都係3-1
想贏難d囉

梗痛啦, 試過一樣手指甩臼, 自己唔知咁嚴重自己走去啪番正
之後腫+痛足一個月, 頭幾日訓覺都痛醒

仲要上輪G6又撞多次

渣架 會唔會係你啪個時唔岩手勢

同埋佢地今場都幾明顯係用fight through the screen而唔係直接switch／Bigman Hedge，比太長時間同空間比手感去撚你啦

我諗拓既目標, 就係我雙槍同你浪花鬥準
放射唔放剷

起碼唔洗比人掃
同埋唔洗輸得咁智障

又偷波再and1

廢鳩又做弧頂組織大師

以前Phil Jackson用Triangle點會冇無球跑動

MJ 96-98果段三連冠其實好多off ball movement去create一個好既iso機會

哇拓柒已經14個TO

單核戰術

雙核戰術

依個Channel啲分析幾正

放咖喱射有冇再on9啲
冰手都射到hot啦

空撚晒都唔射

打緊波, 甩個下唔覺痛, 剩係覺得kick kick 地, 以為普通篤魚蛋, 就咁拉一拉, 卡一聲返番個位, 手勢唔好就一定

淫klay 真係唔到最重要個幾次都會唔識入波

拓柒肉緊D啦

玩左陣又入3

好撚悶吖屌

絕境klay唔係絕境唔識入波

Curry起手個下全世界都已經知佢入撚咗

勇依家呢個陣好好J

CJ Rapper 打唔入Klay

似會4:0

kanter 都double team

又To

又TO

為game6誕生既男人

朗尼呢下勁到

咁又未必既, 睇下CJ同會員 著火個日應該打得緊好多
今日2個都無乜料黎者

WTF？

3

又係kanter

唉

又入

睇到頭痛呀
唔好再咁守啦，唔會贏架......

rip🙏🏻

拓進攻嘅戰術真係冇變過，靠曬p&r 同kanter 執板

完

拓柒多咁多罰球都仲比人炒緊

放curry射

睇個邊位兄弟講只要Curry起手全個場都會鳩叫

拓點解要放 手感 過pick 三分

係咪on9

投降算啦

上力啦拓

原來老母著拓7衫撐細佬

唔洗睇了

真係一PICK就空晒, Curry可以試下再破紀錄

一過pick輕鬆射

屌你 拓柒打緊咩

拓的戰術係放curry射?

一冇無限換防Curry又變返全票MVP

下下pick 完空哂
仲廢撚過2k 電腦

老豆老母根本一樣
老豆係前勇背拓
老母就前拓背勇

屌好想搵次睇現場
但係我美國都未去過

手感企係三分線1米范圍內一個人都無，真係睇佢表演？
kanter you need to step up and contest

點解呢隊拓可以黎到西決

點解呢隊野咁廢都入到西決

KD表弟可以抖夠等總決

Curry 練波咁

易食過大飛咁

拓係咪見手感鳩流流左兩個series覺得佢唔會入

就係因為 輸俾佢個兩隊仲廢

邊有一隊打playoff咁樣放curry

拓7打小球啦，咁打落去真係=幫湧練波

點解唔打switch 要放手感射
唔打switch=放射

我klay醒下pls

kanter 防守不嬲都係咁on9

包夾 switch同ice 應對curry發動pnr都是講緊唔敢放射

新戰術大師招柒

拓係咪記錯左以為對面仲係murry

因為雷塊仲撚廢

睇damn 搏foul搏到harden咁

睇到眼瞓

又一次證明 你放curry咁輕鬆 就食屎

咪係Lue都識得夾死curry啦

大腸連第4都鎖定唔到

拓7好明顯冇練防守戰術 啲switch差到
勇都未出curry green既pnr 同短拆

屌 我老母都守得好過佢

老豆老母件衫前後唔

拓唔係第一年打勇

完全無調整

oracle 個場真係好氣氛

拓睇番勇士前2輪比賽都應該知點防curry啦 仲咁樣放佢投3分?

真係覺得塊d狗西打法 可能仲有機

第一次見Curry 打得咁輕鬆
拓做乜鳩

常規賽都唔放啦

拓肯轉防pnr個方式未呀

我lue d 戰術真係好勁

佢step up完可能一步比curry過

走去夾curry 個隊二輪比勇掃左出去啦

所以要夾死Curry
迫佢打第二個
KD就咁攞左FMVP

拓7今年黎到西決先比勇掃算執到啦

佢有牙牛咁高先算啦，得6尺6，是但NBA 搵件都守死佢

尋日連登傾左幾版 點樣防手感同green 既 P&R
拓今日一樣都冇做
佢直接放射 賭手感炒

curry 後手

TO完未？？？

又to

curry又開始玩野
拓柒你比D力好冇,人地開始撚鳩你啦

拓柒點解可以攻又唔變守又唔變

confirmed 去塞喎，有Tatum 抵到爛

打得唔係太緊張咁

太陽

係咪想幫curry破紀錄

WTF?

巧血腥

罰波都唔入

所以個陣adams + kanter咪好lo..一攻一守

啲飛應該唔平？

Lillard inj

Curry: 咁都叫防守?

明知唔掂照去

你當手感係西書敢守？

睇對岸 可能仲刺激

我記得我幾年前睇, 平過去Staples Center

Klay

KT 3

要炒了

熄得

順風勇

訓得

會然同cj 今場終極垃圾

兩個終極勝利球迷

真易打

DIU, 湧開始玩波

kanter 真係唔step up 守 curry 過pick
係拓冇防守戰術定點

kd: finals先叫醒我，瞓陣先

西岸大贏家

本來就係人生贏家

what time is it

cj開始黎料

大飛比人lead住30分都贏到
你西決拓柒唔係得咁多下話

失驚無神扔個ally oop

拓keep住咁嘅表現會唔會4-0

塊打勇都係差唔多架喇

dell真贏家

大家focus錯左 應該係放curry

拓好似守返出好多

好合理 不意外
你內線係0.00安全套
Kanter 換防同俾人炒爆冇分別

明明上一輪, 大家都對Kanter防守另眼雙開

講左唔好睇得kanter咁好
當年okc出都唔敢出佢係有原因

岩岩見到常規賽最平好似係40美金
個價錢其實都可以接受既，不過只怕到時一票難求

玩波

射起返手感仔之後就頭痕啦

唔係頭痕 係無得打 焗住包夾 你可以放邊個

守jokic係唔錯，但係守murray........
真係睇murray當日floater手感好唔好

從來都冇
秒殺同油雞中出到pk播
係再上一輪有人丁佢食到水行俠
係防守好
究竟okc有幾廢

Rapper 好多次比人夾就傳失

常規唔會爆到1個位都冇

勇士40美金？ 打榜尾山頂位就有

CURRY左手係唔係傷左

USD10都見過

搵hood守curry , 又好似暫時幾好喎

之前唔係有啲隊成日話連續好撚多場sold out咁樣架咩

。。。。。。
on9

手感籃球可恥

......

同直接送比人無比別

又放

拓真係 on9

第幾球咁樣守?

手感繼續懲罰拓柒

我番睇緊之前果球？？？

點解冇人跟出嚟

curry keep住呢個狀態真係分分鐘又破紀錄

專登switch klay去守cj
屈高block shot

'recipe for disaster'

G持破記錄

係時候破紀錄了

CURRY似番D MVP LEVEL

買

第4節收埋佢架啦

打到咁都係lead 13分

點解西決可以咁悶

d C位全部發夢
下下唔撲

正常 step up出黎
俾佢過 都唔會放佢射
拓真係新戰術大師

一個pick就有空間射3分 拓d防守

who needs kd?

後手

沒有對比 沒有傷害

上場比curry打起左狀態

KD可以安心休息了

正, Curry 又黎經典後手

手感後手代表會有事發生

手感可唔可以唔好再玩後手
柒到仆街

Curry

屌你又玩野

又dum炸彈

因為真正西決係上輪打完

即係黃牛飛？

後手cur

好明顯勇士已經鬆懈,第4節拓柒全面反擊

我估

好柒

又玩後手

傻仔curry傳西波again

gd pass

手感係咪破左PO 三分記碌

對面仲搞笑

siu4

咖哩又黎

hood

鬥7

開始玩野

見大家咁悶整球後手玩下先

用kd份約簽多幾個大隻佬輪流幫curry pick咪得
curry無手感個陣幫klay pick

都好過睇某隊淨係draw foul同鳩掉3分 既...

hood又自己扭傷

笑話籃球?

佢official sold out
但一般都係2手市場買

curry jai 炒個靚樽醒醒神先啦

大咖哩：要fun下場波

有時會有平飛, 我都唔明係咩構做

Pelicans pick zion

如果ad 唔走

curry

似4:0

又搞下氣氛

走唔走都係pick zion架啦

所以咪淨係話KD係抱團狗

太輕鬆啦 俾d刺激感觀眾

有時係啲season ticket holder攞出黎放

佢唔係咁嘅意思

GREEN隻閪手

不過拓荒打到咁撚鳩都冇比人炒
勇有d廢

追下追下又有得打

只能說Pelicans 死好命, 跟住過幾年後, 又AD事件翻版

傻鳩hood

玩後手玩到得返幾分

勇主力都foul trouble
拓柒機會來了

打到咁撚鳩都係輸6分，證明湧都幾鳩

雙鎗無手感

追追下又追到十分內 湧係撚狗定係廢

拓進攻 冇乜問題
係防守on9
估會偷到1,2場
同湧鬥攻打7場真係冇得打

琴晚唔夠訓
開工 諗住睇場波醒醒神
屌你差d訓著

可預見係
鵝唔會跟ad要求trade

點分大curry同細curry

射程

你色盲？

拓放curry放到咁
是咪想4:0?

球衣...

個班友都幾爽
得閒就入場睇波，唔得閒就炒撚咗張飛佢

沾狗不嬲盲

頭帶

打打下就6分差

對住勇鬥攻根本唔會有機會羸佢

咁點解而家仲撐勇既係狗
鐘意Curry klay green 勇唔通因為勇再補強就係狗

追追追

真係易分到不得了, 一個帶波有前後左右制, 一個剩係得左右制

依加到燒鵝係皇帝女唔憂嫁

勇士又玩到得返6分

咁都淨係差六分，原來點樣防守係唔撚重要

6分有得打wor，勇士一陣Q4應該會出個鳩陣打2-3分鐘，要趁呢段時間食番D分

下節炒廿分

無左kd curry終於可以一嘗fmvp

食份大咖哩貴d
細份平d

中意green 仲唔係狗？

好撚識搞氣氛

可能拓覺得自己冇本錢守
啲底 一switch 俾人撚到仆街
索性賭 會然 cj 依到 hot 到4場贏波

睇下邊個成日玩牙膠同埋成日仆街咪知

只要對面係個on9仔想撚狗但又epic failed

呢場唔洗AI攻即刻專注返防守 呢D球員好撚正

三節中段勇玩波嘛，果度hea走左六七分

The New Orleans Pelicans are now set up to be Zion Williamson’s franchise to lift, and No. 1 pick could ease potential trade of Anthony Davis. His stance on a trade has not changed, league sources tell

拓追得番就好笑

但兩個都叫curry
主播叫curry個陣我點知佢講緊邊個

younger curry

勇防守好多foul 成日送罰球
每炒一球波分差都收窄緊
咪搞到個分咁近

一個淫K守一個2姑守 點Switch黎打啊佢兩個

Hood好彩冇咩事打到，冇佢拓輸緊20分都有
對勇佢真係最關鍵果個

咪照換囉
我唔信換唔到好野

咁拓真係無乜Ace Stopper
局住對攻
但係會員一剷就要過3個人, 見到都覺得辛苦

贏緊30都倒輸番出去,贏緊系列賽3:1都俾人連追3場,有咩冇可能

叫 steph?

覆我做咩 我淨係話KD係狗

Steph同seth

點都好過湖班垃圾既

259

nba 幾十個green 添啦 咪又係咁播

收皮啦屌你老母

係25笠水投敵狗

有headband同冇headband既Curry

等睇一波流都拉番十幾分

柒箭都乜Ace stopper啦除非Tucker算囉
要羸只可以包夾手感個人覺得

都唔似wcf嘅

勇又出個西陣

RIP city

勇21號乜水
成日入波
屌你老母

條友廁狗嚟 弱智唔意外

呢個鳩陣追唔到分就GG

勇士高大版JJ真係好正

勇撚緊人？

細Curry啲腳步冇大佬咁靚喎

拓狂走back door

細curry啲防守好廢

網重係新澤西個陣好似試過同時有3/4個Williams

因為佢根本冇大佬咁勁

我湧粒粒巨猩

細佬仲要用31號

d league 料

打撚到西決仲問係邊個

-6有你份

冇睇過勇

打箭廢到仆街

上年打Jazz,今年絕殺Jazz個時走錯左去jazz個bench慶祝

換咗細佬佢啦

我屌cook都射得起

連Cook(好似係)都可以一pick空哂3分

後備陣都夠做

勇全部手感仔

其實平時佢都幾準
但防守真係太撚放題

曲都有

湧撚狗

HOOD又救全家

垃圾時間?

Cook都有

勇士得5球罰球

拓7打到好想喊咁

起哂Q

點點開花

拓已經打得算好

手感仔可以去沖涼先

成隊射起哂

淫k都著

都唔知係勇勁定拓渣

2k?

哇屌勇11號又好準
但唔知乜水

klay
拓

冇睇 點解罰球可以21對5？

上半場冇睇 點解而家雞數差咁多既

拓跟pick完全走甩晒

無壓力

點解湧呢個鳩陣都會比Klay敢多空位去C＆S，防守鳩撚到

對住湧𠵱個鳩陣都追唔到

平衡番

拓放射放到咁 唔鏟啦緊係
咁少罰球好正常啫

好低質
唔識玩膠收下皮啦

呢個西陣拓都唔夠做....點搞

佛光普照

一PICK 就空晒

好hea防守

主場雞

D師兄弟真係返晒黎

占狗反勇反到傻撚左

成日覺得hood好似呢隻野

好撚慘 拓 比人撚下撚下咁 追下又拉開

黑人喎

等睇curry出黎倒水

黑人版

黃心穎黎

順境唔太照到

好撚有15年feel

賓穎黎咖手足

呢個似咖哩多d

屌你老母
拓快撚d上力喇
唔係廢cur又打卡唔洗出喇

係出雙槍打後備都搞成咁

湧：興唔興奮

屌你老母，拓慌者冇料就重建啦
學咩人打西岸final

勇士班友一隻手打住飛機都晉到級
駛撚出cousins KD

拓7打癗團火去左邊

雖然拓輸唔多，但好似無得追咁

勇會唔會決賽再in four

啲bench勁過拓咁多

會唔會係因為唔出kd 表弟先炒到

拓係勇私家雞
同龍一樣

who needs two-five-nine?

悶撚過上年西決好多

勇狗過往都掃拓柒 所以都冇咩可能贏

根本係到撚狗
比拓以為有得追

我雀...

大佬呀
比少少火好唔好
成隊覺得自己輸硬咁

Iguodala終於可以抖下
唔洗下下要我去角位三分

冇左kd,唔同哂

勇班bench都打撚死拓

拓會唔會2場都冇架。。

拓柒:等佢地雪到Curry冇手感,然後我5分鐘追20分就贏硬

手感會唔會一坐就坐到完場

癲狗>>>會然

Klay 啲wide open真係唔識入

其實curry兄弟會點睇對方
細curry會唔會自卑

DIU你, 成季食左豬油糕既生命石, 突然可以跑咁快

拓擺明一副等輸樣
根本冇唸住爭勝

佢比廢鳩更似呢隻野

collins 好靚仔 想屌

以為二姑老到扭親條腰

生命石之前都係扮廢？

佢唔慣冇人守

儲左好耐氣

好好奇拓啲OT究竟係講啲咩

如果塊入到應該唔會咁悶

比wb 屈體力單屌curry + PG 1on1 KD 仲好睇，圯碼有得磨下

點解damian lillard叫會員？

伊古都可以ally hoop 到
拓慌d防守....

湧用個鳩陣都拉得開

自己攞黎，主場lead 17分敗哂

放3唔放剷

唔扮廢點會放

對湧放3係咩玩法

雷
講出黎有無笑

屌你老母又笑

個鳩陣打左5分鐘，贏多左6分，拓真係玩完

一輪遊，講經

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑撚夠未?哈哈哈6哈66哈6666

笑你老母咩

「繼續努力、畀啲信心、輸少當贏」

最關鍵係4ot個場

岩岩先開黎睇波 想問呢場係Playoff定常規賽

咁WB打親勇都上行條鍊

連狗無得絕殺

笑撚死人咩....

鬼佬都屌鳩個廣告

真係好有常規賽

以為仲打緊雷霆要放龜

塊season對勇咪重差過拓

季初未夾好咁

常規見下好喇

無如果啦 可能輸緊30分添

磨多兩磨 又到龜自爆架啦

呢個放好正常 唔守佢佢都射唔入

頭先 DAME定係CJ 想學 HARDEN DRAW 3分 FOUL

西書迷真係好多幻想

今年西決打左啦

今場都吹哂俾佢啦

最多變數大少少 但都係輸

KD:你想覆桌唔該唔好一輪休

呢家準備返去坐

個底kanter都撚得爆就死番屋企啦

駁唔到

老實講 勇箭個series都好悶

勇個鳩陣咁都拉開到
拓真係

拓柒垃圾級過pick

火箭冇火

睇東岸啦 龍對鹿 仲好睇過總決

呀三雙mvp對邊隊唔係上行條鍊架
仲上撚哂腦tim

klay都carry
curry可以休息埋佢

勇箭不停有雞聲

你要欣賞埋防守lor

拓對住呢班bench 都打到咁
已經分唔到係
1. 拓廢
2. 勇後備對箭打起左
3, 冇kd 勇ball movement 提升左bench

今年可以講東決先係finals

可能會40出手

太殘忍了 我都係唔睇

就算拓打到點
都唔輪到雷迷講乜
話哂都係令雷一輪遊既隊

如果說火箭近5年在季後賽的最大絆腳石是勇士，拓荒者面對勇士其實也有類似的困境。

自2013-14年賽季以來，拓荒者已經連續6年闖進季後賽，但在2016年第二輪和2017年首輪兩度面對勇士，拓荒者戰績是1勝8敗，幾乎毫無招架之力。即便如此，里拉德從未懷疑自己的球隊能否與勇士相抗衡，對於挑戰衛冕軍，里拉德（Damian Lillard）可說是充滿信心。

「我真的很有信心，」里拉德說，「我們與他們在例行賽對戰成績中平分秋色，我們在客場贏過他們，也在主場贏過，因此我認為這已經證明我們有能力拿下勝利。我們知道自己有能力擊敗對手，現在需要做的就是上場打球，然後拼盡一切。」

在和金塊歷經7場大戰後，面對球風、打法完全迥異的勇士，里拉德反而認為球隊在對位方面會更好一些。

「我認為球隊在和勇士對位方面會很不錯，」里拉德說，「上一輪面對約柯奇和米爾賽普這兩名大個子，他們在禁區帶給我們極大困擾，我們很難應付，只能靠包夾然後努力卡位去爭搶籃板。他們用體型優勢製造我們很多麻煩。」

「我認為勇士更像是偏重於外線的球隊，他們會執行大量掩護、空手突破和三分攻勢，比較少會在禁區發動進攻。所以我認為這對我們來說，會是更好的對位情況。」

都睇唔明係到做咩

可愛對字母

笑死人咩

我覺得拓好撚似預左輸

太殘忍

友誼賽

但係東岸係playoff泡泡龍

西龍

第一場作客 都好正常既

俾okc打e隊冇kd隊可能仲好

都話curry出黎倒水架啦

10分10板9助攻果陣係外線放空呀龜然後mark實其他人

會員真係好清楚勇優勢
對位果斷放3分

預左輸都叫正常?

唔通答「我覺得唔會夠打 對面咁撚勁」咁樣咩

dame time ready

CJ防守好廢

但最後係人哋射死你，你又打唔爆人哋個底

勇既極限已經到左
係我拓發揮時時侯

2019仲信會員

呢下foul得差

我覺得拓守得差，攻又無狀態，睇個3分%同to
先輸緊10分已經好神奇

前第一人話第一場只係試探

拓贏閪咩

送返3分

KT 宜家先有第一球 FT

佢講就可以

佢個心應該係諗緊你一球我一球 大家55波

dame?
打廢隊就勁
一打勇就隱形啦

塊打拓, 有個Gary Harris mark 到人, 所以放左個CJ出黎救駕, 會員無料到
但係湧, 車輪地IGGA同Klay守雙槍, 真係兩回事

19個to先輸10分

第一場係試探

拓荒2支槍都唔夠人地2支勁

我klay一有機會就入樽

已完

curry都係

大佬呀
頹到痴線

拓任人過pick任人射 玩鳩咩

你射多人地幾多罰球啊大佬

會炒，得一球成功

鬥攻可能唔會相差太遠
但係防守就...

輕鬆入樽

拓慌者
打撚到慌哂

每次都好期待佢兩個炒樽

陣容結構上拓=下位版勇士

注定點打都輸

多差唔多二十球

唔得啦 會然都唔係太穩定 場場靠佢拎冠軍機會唔大囉

無左259既湧睇落去真係舒服好多 雖然賬面上好似無咁勁

9球了

係咁俾人長傳快攻 我以為睇緊熱火時期
Wade 長傳俾james

火箭g7幾時打？點解西決地板唔叫cp3既？

Hood冇出既手感應該收左工

唔打了

攻 得雙槍先有威脅
防守勇高幾班

起碼見到個波係轉來轉去

變返以前好多人中意果個勇

完全唔夠打

一PICK就可以CS

真係一pick 就空
regular 都冇咁hea 啦
點會咁守架

kanter走啦

咪係

根本防守fight through screen個陣個腳步都唔係特別好啦，勇做off ball screen冇可能跟得住

廢鳩都打番起埋, 真係多謝晒KD

冇力啦
三日打兩場
仲要直接由丹佛飛去oakland

茅躉Green:我又刷下3分先

咁就比人反
球員真係唔易做

廢鳩3都有埋 拓

教科書級守法（反面教材）

之前下下都用kd打iso

笑到我 長傳對鞋

唔係無限單打咪好睇咗

手感幾耐冇試過俾人咁守？

想gchi冇kd既禾湧了

4 0唔洗諗
D防守差過箭幾皮

咁打真係4:0

739 湧is back

應該冇 因為拓根本冇守

唔怪之得廢鳩串鳩KD:我地唔需要你,冇你來之前已經係拿冠軍

前兩輪畀人追到氣都斷

咪續259啦 簽啲實用球員咪算囉 又平啲 又順眼好多

拓完全唔夠打

D ball movement靚到呢....

手感帶住兩個遊花園

啲ball movement好好J...

散晒

屌你老母放題

d 防守散哂...

完了吧....

一場論明明上幾場先打曬J

勇士打拓感覺幾輕鬆
無打箭咁緊張

鹿防守都係縮底
不過單防勁過拓嘅

將拓啲人撚狗咁

投降啦投降啦

而家睇返箭啲防守真係好堅

拉到空曬

kanter做咩9

啲ball movement

廢cur讓多你一隻鞋

私家雞黎

乜撚嘢防守黎

屌 街場呀?

完全佔優既老對手有咩好緊張

出kanter 都唔知做乜

得個高又屈唔到底 廢鳩都單防到佢

防守pick 完 退後黎守curry 比人撚到傻

拓係咪想同勇鬥攻 唔守
攻擊就係最佳既防守

講係咁講
到時關鍵位如果係hb 之流射走你個冠軍就會掛住kd 了
不過如果要係curry klay green kd 4留3 一定係kd out

好撚悶

發夢

打箭係總決賽黎

更加似係守得差

因為 箭係追住湧黎砌隊

箭湧都仲話可以睇下防守

個年又真係比HB射走左 入多球都完左

雙方應該收正選了

拓 原來真係未入流
雙槍唔一齊起q 真係投定降

今季已經係差咗同輸capela無板

唔出kanter仲有乜選擇collins得個樣 nurkic又傷左

kd見到啲留言話唔需要佢會唔會又小氣嬲嬲豬

KD出返黎拓真係唔洗玩,D身型完全輸哂比勇

kd 打總決打到識飛 勇用黎買保險

拓常規賽啲防守數值都係鳩鳩下

換晒

西決, 垃圾時間

Cook表示好開心今日特別多波打

可能又開分身ac屌鳩人

冇KD可以偷到一場
假野始終都係假野

Bell 打箭 kerr唔敢用

收工

應該唔會出 KD直接抖到總決先上

Jones

Damian Jones都出埋

西決一早打完啦(上輪) Damian Jones都出番黎

jones 復出！

仲可以睇下d人互屌

拓荒真係寄望睇主場偷唔偷到一場

kd可以抖到finals先出黎

到總決真係完全體勇

留力搶fmvp等睇curry出走

西決反而有垃圾時間
辱唔辱恥呀

Jones傷癒復出
季初佢好似仲打得好過looney

恥唔恥辱？

259出番黎輸會點

悶。。。

259抖多3場啦可以

Kd可以盡情休息
等打鹿

Kerr: kd訓多陣 唔多使要你住

佢老母, HB個陰影太力, 有KD真係要攬住唔放

季初勇比機會佢打正選

其實表弟仲有冇機會出到

龍鹿上力D都應該打到6場掛

底薪free agent
打到斷手幫你入西決
一場就比人叫走

今場成隊都打得差
Kanter打得唔好都叫做16個reb, 5個係進攻reb

鹿慘了
KD透夠
Curry又射順晒

根本係冇排防守戰術既問題

瞓到final先出就得

kd同curry只會爆一個

輸廿分

上輪勇箭先話雙方勝差都係6分內

連板凳都練埋

易食到

開賽之前講到拓幾勁咁 依家打完有咩評價

勇箭=西決

拓 重建啦

睇左半場放題 好在冇起身睇上半場

之後都可以練定Jones等總決賽

如果說火箭近5年在季後賽的最大絆腳石是勇士，拓荒者面對勇士其實也有類似的困境。

自2013-14年賽季以來，拓荒者已經連續6年闖進季後賽，但在2016年第二輪和2017年首輪兩度面對勇士，拓荒者戰績是1勝8敗，幾乎毫無招架之力。即便如此，里拉德從未懷疑自己的球隊能否與勇士相抗衡，對於挑戰衛冕軍，里拉德（Damian Lillard）可說是充滿信心。

「我真的很有信心，」里拉德說，「我們與他們在例行賽對戰成績中平分秋色，我們在客場贏過他們，也在主場贏過，因此我認為這已經證明我們有能力拿下勝利。我們知道自己有能力擊敗對手，現在需要做的就是上場打球，然後拼盡一切。」

在和金塊歷經7場大戰後，面對球風、打法完全迥異的勇士，里拉德反而認為球隊在對位方面會更好一些。

咁上下啦

「我認為球隊在和勇士對位方面會很不錯，」里拉德說，「上一輪面對約柯奇和米爾賽普這兩名大個子，他們在禁區帶給我們極大困擾，我們很難應付，只能靠包夾然後努力卡位去爭搶籃板。他們用體型優勢製造我們很多麻煩。」

「我認為勇士更像是偏重於外線的球隊，他們會執行大量掩護、空手突破和三分攻勢，比較少會在禁區發動進攻。所以我認為這對我們來說，會是更好的對位情況。」

咪係
真係拓迷嘅多謝佢都黎唔切
咁樣就話叫佢走

勇到總決真係15人無傷滿態出

試下比少少鬥心
投晒降咁

打之前仲諗住而家勇個brench廢左咁多
主力又傷兩件,Curry左手又傷
起碼都緊湊D,點知打到Curry同班Brench著哂

不意外

Bench not brench

英文U

講到雙槍邊夠勇士黎

戰術失誤導致到咁大分差，唔好真係以為會員同Cj咁廢先得
常規賽都無今日輸得咁甘

勇對箭
其實場場都好緊湊
仲有球迷互屌
話題性都大好多

唔好笑咁盡拓荒啦 無左個中鋒
本身都係睇死一輪 打到呢到 有交代啦

拓 問題係防守
睇唔出班教練有任何部署打湧
純粹鬥攻 博雙槍 hot hand
再賭手感兄弟 冇手感

表弟出唔到啦

個防守戰術=無防守

btw 下個post叫咩名好？

睇完人唔笑 狗都吠

KD傷多排得唔得? 贏又好輸又好 想繼續睇呢隊湧

事實上佢地今日真係失準

Kanter 內線換防被中出500發

唔夠勇打好正常姐
拓打到西決已經也足啦

要好似艇咁 用拚勁換差距

夢醒了 Zion不來了

琴晚波台啲巴打傾既防守戰術都好撚過今日拓啲防守 想知放curry射係咩心態，睇唔起佢？

小牛傾家蕩產得個吉

唔係當年打湧點解唔出得

下場都無調整 可以唔駛睇西決(笑)

無咁勁，但係好睇d

諗番起有人丁佢啲防
真心想拉出黎bin

艇個防守唔同班架喎

Jordan bell都好以打爆拓內線

應該有 之前仲話西決已經出得

太陽出來了

拓柒會唔會downsize turner/hood replace kanter

唔會有架
你換咩都係被中出

守到joker果幾日比人吹爆架

我愚蠢的弟弟啊

之前Kerr話第二場好似都唔出 可以J多場先

火箭都係downsize
但火箭有pj, cp3 呢d hustle play 既球員 真係打得有激情好多

拓班友

勇如果打到總決 會唔會有機full team

而家諗緊okc究竟有幾廢
雞塊當輸自己
秒殺同油雞拓真心守唔到
Okc 俾kanter爆贏係咩9事

係 好似第三先出

今場咁樣守手感，拓個教練仲停留係2014
自第一冠之後第一次試過見到佢過完pick之後咁空

KD而家好撚舒適
等入final又拎多年fmvp

拓7被炒廿度

火箭都係輸自己

你叫健太撲上去咪一樣係送分

73勇歸位

係撚守到咩
俾秒殺姦出血
唔係cj明顯勁murray咁多
一早俾人炒爆左

師兄弟翻黎啦

杜蘭特呢個大仆街

Oracle唔平，二月中睇過一場對雀屎，坐近山頂都要120蚊位。我諗40蚊位一定係對手一般同埋山頂單丁位。

不過氣氛一流，同埋下季都會搬。
難得機會。

師兄弟翻曬黎

提起柒箭真係恨鐵不成鋼
咁樣錯過咗踢走勇嘅最好機會
仲要自爆咁柒

樓豬老母係雞

寄望公鹿入到final同勇打g7

講真4-0不意外，先講進攻方面，自從Nurkic傷左之後，拓長人做策應既能力大打折扣，得返pnr同iso, 偏偏守pnr就係勇既強項，真係睇住黎食。
防守方面，都係因為無左Nurkic, 外線球員過度協防，以往Scott體系既放剷唔放射班球員係執行唔到，出Kanter會走空人，出Zach又搞到進攻進力不足，幾球wide open都自炒。
要贏勇唯寄望勇會好似塊同雷班球員外線突然收晒皮先有機會偷一兩場。

根本唔夠打

希望勇下年隊波散 好悶

以前睇過頭十行 200鎂，不過係打榜尾鷹

可唔可以分析下鹿對勇

Milsap不嬲都唔係Kanter去守，比人姦出血關Kanter撚事咩

啱啱呢場50蚊美金咋最平

[夢醒了 Zion不來了] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (57)

The sun rise the sun fall the tank team

post霸

第一場姐
公鹿對塞咪又係第一場公鹿被炒二十度
字母哥仲俾人死守